[曼聯］考dse途中講粗口會唔會扣分？

考listening果陣發覺張紙唔夠位寫叫個四眼八婆幫手加紙唔小心加左句快撚d啦仆街跟住佢叫我考完出去寫paper 典算牙甘次

好慘 無人理